(祖記放青年軍都識入波啦)19歲堅尼入左10球平均每61分鐘就攻入一球

祖雲達斯和AC米蘭的比賽，直到第84分鐘比數依然是1-1平。老婦人雖然對米蘭的大門展開了猛攻，但無奈破門乏術始終無法攻開連拿的十指關。就在這時，祖雲達斯陣中站出來了一位猛士，他為祖雲達斯打開了勝利之門。

為祖雲達斯攻入絕殺球的球員，正是莫伊塞-堅尼。他後備登場後，開始成為了米蘭大門的頭號威脅。到了第85分鐘，他在禁區內一腳推射遠角，終於撬開了連拿把守的大門。憑藉這粒入球，祖雲達斯順利拿到3分，冠軍在望。

最近5場意甲，小堅尼的狀態火爆到讓人驚歎的地步。對烏甸尼斯、熱那亞、安玻里、卡利亞里、AC米蘭，堅尼一共出場了231分鐘，就攻入了5球。賽季截至目前，堅尼平均47分鐘在聯賽中攻入1球，是歐洲五大聯賽攻入2球以上得分效率最高的球員。

賽季至今，小堅尼10次為球會、國家隊出場，他一共出場485分鐘就攻入8球，平均每61分鐘就攻入一球。請不要忘了，小堅尼出生於2000年2月28日，是一位00後球員。年齡如此之小，卻能踢出這麼高的效率，小堅尼的潛力一覽無遺。

在踢出關鍵表現後，小堅尼賽後獲得了主教練艾歷尼的稱讚，囧叔表示：「堅尼在後備出場之後進了球，作為一名年青人，他的表現非常出色，希望他能夠繼續這樣的表現。此外，他今天入球之後的慶祝動作也讓我很高興。」

他表態要向C.朗拿度學習

在連續踢出精彩表示後，小堅尼的身價也水漲船高，德國《轉會市場》給出小堅尼的身價高達1500萬歐元。要知道，他還只是一位00後球員。而潛力出眾的堅尼也沒有就此滿足，他反而更加渴望成長。

現如今，司職前鋒的小堅尼已經將目光瞅向了C.朗拿度，他坦言正從C.朗拿度身上學習，小堅尼表示：「跟C.朗拿度一起訓練讓我變強了好多。我一直在向他學習，就像我也一直在跟斑馬軍團的其他冠軍們學習那樣。」接下來堅尼能達到什麼樣的告訴，讓我們拭目以待

依條死黑鬼，都幾撚勁